快入) 點解啲女仔咁撚奇怪

明明個樣已經幾靚
塊面圓圓地幾得意， 之後睇完k0l講唔知啲乜嘢又覺得塊面v好睇啲 又話想去拉線

棚牙整整齊齊， 佢話唔係呀有少少唔齊，話想去箍牙， 唔知係咪又係啲濕鳩k.o.l 影響

明明對眼都好靚又話乜嘢雙眼皮唔夠心想去整

明明我哋係黃種人又話咩皮膚唔夠白 想去票